巴尼斯纽约百货(Barneys New York)等清算机构为未偿付信用卡设定了赎回期限。 美国人在这个节日季购买的礼品卡比以往任何时候都要多 
 破产专家说，Lord & Taylor破产清算的决定是对其他处于类似处境的零售商的警告。 大流行破产:已申请破产保护的零售商名单 
 首席执行官Geoffroy van Raemdonck在致客户的信中强调，零售商不会清算。 大流行破产:已申请破产保护的零售商名单 
 Stage Stores和Lord & Taylor等其他公司则表示，他们将在寻找买家的同时清算所有门店。 大流行破产:已申请破产保护的零售商名单 
 蒂伯恩说:“如果你阻止这些零售商清算，这对整个行业都有帮助，但是的，在你如何做出关闭商店的决定方面存在竞争问题。” 2020年8月20日，美国最大的购物中心所有者迎来了一个新租户:它自己 
 相比之下，“经济多样性”将经济差异带入高等教育，以消除这种差异。 当多样性辜负了穷人|Jedediah Purdy | 2014年9月28日|DAILY BEAST 
 清除最残酷的权力形式并告诉人们他们现在自由了是不够的。 Daenerys去华盛顿:《权力的游戏》的现代政治|Jedediah Purdy | 2014年4月8日|DAILY BEAST 
 当一个企业遇到这类问题时，我们知道该怎么做:清算和出售不良资产。 拯救底特律:当一个大城市不再是大城市|Megan McArdle | 2013年5月13日|DAILY BEAST 
 由于工人罢工，公司威胁要破产，Hostess基本上陷入了瘫痪。 奶油蛋糕又回来了:大都会兄弟的品牌|丹尼尔·格罗斯| 2013年4月8日|每日野兽 
 斯托克曼既预测了即将到来的严重通货膨胀，又敦促投资者变现，把现金藏起来。 |大卫·弗拉姆| 2013年3月31日|每日野兽 
 到了适当的时候，由于克罗瑟斯没有清偿债务，该公司就拥有了这块土地。 火焰足迹故事|斯图尔特·爱德华·怀特 
 他们最担心的事情是，有人会“开始挤兑银行”，迫使它清算，所有人都会损失。 人群的行为|埃弗雷特·迪恩·马丁 
 从第一次付款起的17年内清偿全部债务被认为是完全可行的。 《哈珀新月刊》，No。 9 ——2月,1851.——卷。 2 |各种 
 美国将根据其名誉的命令清偿所有债务，每一分钱都将得到偿还。 《罗伯特·g·英格索尔的作品》第九卷(共12卷)| 
 我会尽快还清我欠你的债务，在此期间，我会继续，等等。 《路德维希·凡·贝多芬生平》第三卷(三卷)|亚历山大·惠洛克·塞耶